點解唔散？因為佢地拍緊拖，朋友吹水敘舊⋯

港台32越睇越嬲，成班on99 ，夏愨道吹水拍拖行睇風景，都唔知留係到有咩目的，等清場被狗拉？走啦唔該

五大訴求，缺一不可

叫極都唔走

淋完雨好返屋企沖涼喇
現場手足如果勸完都唔走就自己走啦，佢地見冇人都會走

停止捉鬼，由得啲鬼自己OT啦

唔係捉鬼，但唔該現場朋友，拍拖吹水返去第二度，走啦

屌，現場手足挨叫到聲都沙啦，走啦返屋企